不要說何君堯，試著說可尹兀

【何】 部首：人部
【君】 部首：口部
【堯】 部首：土部

何君堯俾人斬左個頭就係
可尹兀

點讀

ho2 wan5 ngat6

可尹兀

128 維園見

搵完？

ngat6

可尹pi

好牽強喎大佬

可尹3.14PI

唔好勉強

冇万刀甲咁易明

收檔啦on 9